---
layout: page
title: Hudson Continious Integration
description: Hudson Continious Integration
keywords: Oracle ADF, Hudson
permalink: /env/hudson/
---

# Hudson Continious Integration

Я позже разберусь сам и опишу как можно настроить.

В общем с синтаксическим анализатором, блек джеком и шлюхами.

Информация зарыта здесь.

<ul>
    <li><a href="https://docs.oracle.com/middleware/1221/core/MAVEN/populating_archiva.htm#MAVEN8838"><strong>здесь</strong></a></li>
</ul>

Можем создать 1 docker контейнер на всех разработчиков ADF приложений, который бы не привязывался бы к конкретному проекту.
Паролей кликов подготавливалась бы готовая среда для тестирования.
